達哥直播緊壞PS4

mola mola mola mola

臭手達

依家禮拜六, 日都播??

月尾忙 呢排加班開台

達哥係咪同d兄弟反哂面？見佢玩Overcook UFC都無兄弟同佢玩！

達狗仲有人睇？

你老母咁老咪又係全裸都有人睇

洗唔洗咁串呀

轉玩switch

倒米

好似得LOCAL CO-OP咋喎

強國term

又黎低級釣魚

達哥都講，我地講有咩問題？

抵啦，sony打手皇天擊殺

今晚開唔開到都成問題

走啦譚伯唱返你首鄉下世界盃啦

你地咪屌吉魯，佢真達粉，日日睇足直播